有冇得搞返個 我係香港人 我同意病毒稱為中國病毒

所有亞裔人都搞個 我係XX人 我同意.....

推